今晚係咪真香港人既最後晚餐？

過埋831，出左緊急法，相信離新彊2.0不遠了

好好享受埋今晚既自由

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

聽日見

根本唔出 慢慢都會收縮自由

唔知點解今晚反而唔肚餓

食唔落野

啱，飲左杯奶，食左D餅
好似死期將至，特別平靜

打下機，睇下戲過埋今晚算

挑，怕條撚

係, 你今晚想唔想同人食飯
我今晚一個

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

是你教我和平勇武示威都沒有用
不想香港變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台
美軍來了，由我帶路

飲罐啤酒，抖下

香港

今晚睇多次 winter on fire

有冇人係天水圍
想飲酒

有d緊張

你去天頌大把人陪你

99%唔會行緊急法
行完中共豬肉都唔知點買

林奠癲撚左，唔出奇

我地可以勝利嗎

光復香港、時代革命！我地依一代係比歷史選中嘅人、無論發生咩事，我係唔會退縮!

認真咩？
咩位先

Give a hug to the one u treasure

instead of saying something

每晚十點 頌富對開圓形廣場

一定得

大家講下今晚食左啲咩

我地係被選中既細路

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

晚晚都開party 渦 10點至11點

我都就黎40、唔係細路

仲有處男，點算

烏克蘭人有冇退？

仲係處男，點算

大家記得休息夠 ，聽日港島見

未同鍾意嘅人講清楚

聽農夫首24

聽晚重要出街食晚飯

屌你啦小弟同你講 小弟用自己條命 去保護香港嘅自由

They gave us corruption, we give them REVOLUTION

我 唔會就咁認輸

仲係處男呀，呀呀呀呀呀

好撚驚阿屌你
好驚唔戒嚴阿屌

長期戰爭呀各位

聽日用人數告訴中共香港人唔驚就夠
保住條命長期戰爭

平時最鐘意食長輩煮既飯 今晚都食完lu

寧死不屈 ！

今晚打✈️，聽日斷網

咪玩白色恐怖
聽日唔會係

我地煲底既約會

啱，怕佢老母咩

dllm
有排玩
佢戒鹽
返屋企
解嚴咗之後再玩過
夠薑長期戒鹽
唔好同佢硬撼
be water my friend

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

你明唔明咩係處男，打飛機就解決到，世界上無處男啦，我依家未破處，但我可能聽日就俾人捉俾人打俾人斬，我個處就可能跟我一世，你明唔明呀！明唔明呀，我連女仔手都係最近人連既時候拖過，你明唔明呀，明唔明呀

全民勇武指日可待

好有最後一晚既感覺

爬左半碗飯 完

唔係，因為一日未爭取到，一日都要上街頭

Can't Agger More

買番d好閪同屋企人食先

我仲未撚食早餐喎

利申 : GMT+8

可能有啲中二病
但唔知點解今晚真係有種古時打仗前一晚嘅感覺

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

[img]
[/img]
[img]
[/img]

人無法走過每天

721 85 811

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Gentlemen. It has been a privilege playing with you tonight.

一係就殺哂我哋所有人
驚佢老母閪

咁多香港同胞用生命 同前途激勵我哋前行
而家先嚟放棄?

屌那媽 頂硬上
永不屈服

今晚好好休息，我地聽日見
我地一齊堅持落去

打飛機喇

我都覺

打完驚聽日腳軟

咪撚自己嚇自己 平常心看待

今晚打個自由既飛機

好風平浪靜

冇心情食野

今晚好好陪屋企人

用咗緊急法，國際名正言順可以制裁，香港正式攬抄，全世界又可以有藉口制裁中共和凍結海外資產，睇下70週年國慶變亡國共日都好……

If we burn, you burn with us!!!

聽日唔係end game ，仲有901機場

睇到個POST忽然諗到自己聽日可能會死
不過照出

冇錯

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

係乜撚都唔使旨意有得買！

我半個月無見過屋企人，今日返去食飯，大家有講有笑，但好驚今日係最後晚餐

呢個係我最後一個想做既事：

好好享受一齊既時光

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

小弟今日生日
但食唔落任何野
食完個譚仔返去訓 聽日作戰

你睇夜期就知冇人怕林奠9up

有721前夕既感覺

有緣既煲底慶祝見啦

樓主C罩杯你識啲咩呀

有冇大仙人見到直昇機

巳經勝利在望，因為敵人已經藥石亂投，自毁程序已進行……

希望所以香港人有一日可以係煲底除口罩相擁

好多區都有

係
仲唔快d #HKLastWord

今晚心境好平靜.... 諗左好多野... 聽日真係好似終極一戰.... 多謝晒咁多手足呢幾個月努力

好期待聽日

塞唔落二百萬人渦

次次都話endgame嫁啦

好多呀頂 又有無人機
利申 大仙人

聽日個FEEL 好唔知點
大家加油呀...

有緣既煲底求婚見啦

快D今晚3P破處, now or never!

我都有呢個諗法啊

手足

真.時代革命

搵警嫂啦

無論如何、大家手足齊齊整整、榮耀全歸所有香港人

18區....都有

唔係 聽日唔係終極之戰
仲有排玩架!!

生日快樂啊
今晚好好休息

九龍公園 有冇party

吓 早知食豪啲

溫水煮蛙不如攬炒

生日快樂

有呀巴打 咩位置

葡萄美酒夜光杯，欲飲琵琶馬上催

我都係
逼自己食咗啲嘢 嘔返晒出嚟
...

堅持到底

打緊機都要記得10點大叫

明天一定不是End Game! Just a beginning of another stage!!

流水式相擁

On9 唔去搞事咪安全囉

放風9up，係要出唔會拉人先

咪撚吹風話最後一戰
長期抗爭呀

真係好驚聽日10萬人都冇始終冇左民陣

有啊 做咩啊巴打

唔搞都唔安全架啦

生日快樂巴打希望你下年可以好好慶祝

咁你又喺steam到搞事

今晚呢餐專登食海鮮

香港注定要打一場仗
我作為香港人我可以為香港死 但我唔可以無自由

明天加油

手足我愛你哋

又冇咁快，港共唔想自爆後連環爆發，更加唔想有其他國家人道救援，所以時間係仲有少少既

緊急法一定唔會明出只會唔覺唔覺暗出，唔會宣佈但實際已經做緊警察國家既野

唔係講玩，以土共港共個仆街格最後寧願俾人制裁都唔會讓步要將我地趕盡殺絕

之後係選擇去真地獄定係活在比地獄更地獄既國度，係估唔到比想像中快咁多要揀姐

咁可能唔止3P, 記得收利是……

緊急法左，可以點抗，未諗到

831

專登返咗屋企食飯
做好心理準備

老婆煮咗好好餸但完全無心情食，仲搞到佢發脾氣

倫敦打呲都唔知睇唔睇到

寧化飛灰 不作浮塵

我今晚食飯都有呢個感覺...

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

已經將遺書交左畀好朋友
有心理準備過唔到聽晚

我都係

如果真係變新疆嘅話、我哋嗰啲冇畀人拉到嘅勇武應該會諗辦法搶95嚟用㗎喇.....

岩呀
要堅持呀各位
聽日唔係end game,不要隨便送頭

今晚食得好飽 聽日夠哂力

各位傻仔 出左緊急法仲要捱到10.1架
最後晚餐唔係今晚

美國未通過人權法 未end 得

借post一用順便推岩岩食完碗栗米片做最後晚餐
Anonymous要人呀！
有冇英文了得既巴絲呀？？

天佑香港

仲有聽日餐早餐

我話佢唔敢出緊急法，純嚇鬼，加埋提早拉人做場大龍鳳，令到和理非唔敢出，實質上造成和勇割𥱊，瓦解運動

聽日需唔需要和理非依家買唔切gear

係天水圍西鐵站搞緊放映會 黎陪你飲

其實而家來講政府越嚟越打壓越壓迫得厲害
香港人係國際社會上嘅好牌就越來越多

暫時來講全香港人嘅熱情到仲係好高漲好憤怒
政府所做嘅所有嘢完全冇令到香港人退卻
呢一樣野係好事黎

大家千祈唔好放棄

今晚決定食麥記加大，聽日終極一戰

各位小心

大家試下而家去 西鐵站c出口支持下

今日我扑你
聽日你老公扑我

北倫敦

加油啊

大家加油

食個八寶飯準備上八寶山

永遠的2019年

其實各位唔係焦土咩，咁緊急法係2求仁得仁，依個係攬炒第一步，應該開心至係

緊急法解放軍係最後手段，我覺得唔會出住

if we burn
you burn with us

End game 你個頭

都未放核彈

你paypal單野真係經典

係時候飲 壯行酒

皇國興廢在此一戰

我今日都生日 但完全冇開心嘅感覺

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

最你老母
後你老母

唔好擔心人數,做自己應該做嘅事！

咁快認輸？

我仲諗梗遲D點慶祝重光紀念日

生日快樂🎂 加油，萬事小心

唔想認輸住 唔想放棄住
721 811 80日嚟既仇不共戴天

咪撚嚇啦

得把口咋嘛，用緊急法嘅機會非常低
就算真係用嘅話咪姐係攬抄，大家唔係就係想攬抄咩

有冇手足今晚諗住真係寫封遺書？

唔想死得不明不白

聽日無事既就講清楚la

睇到好想喊

傻左咩，條柒婆都未撚寫啦

平時出去發夢都冇咁驚，但今日就覺得有啲迷惘。

香港人加油

成世人都未試過咁平靜，對咩都冇乜感覺

原來今晚天西都有放映

一定唔係
我哋一定可以反勝
只要有1%嘅希望
我哋都一定要繼續抗爭到底

今晚食飽啲
聽日港島行街見

生日快樂呀

係呀 但我地10點完

我覺得仲有變數
開學之後就見分曉

吹大左 星期一香港站都係會多人到有人拎起手機影相

聽日要百萬人

push

祝大家聽日武運昌隆

連登仔一生最大成就係攬炒香港

Happy birthday see u tmr

空氣好平靜

稅務大樓，原名「灣仔政府綜合大樓第三座」，位處香港港島灣仔告士打道5號

聽日照出

手足 加油

屌啦
最咩後呀？！ 睬過你

如果發生，就係真好悲哀

One day more

推

如果發生，就真係好悲哀

我嘅遺言：死之前信主好唔好，可愛嘅年靑人？
我係P牌中坑，諗住有一日會同年青人一齊死。我唔怕死，因為我死左上天堂返真正嘅屋企。你地太好了，唔捨得你地被人地蝦被人地打。但我一人之力幫到唔多，只可以做嘅係帶你地信主，有一日可以係天堂見。天國係真，好似自由同民主咁真，你攞唔到出黎俾人地睇，但係自己會感受到，明白到，享受到。人生短暫，支離破碎， 神知，我肯定佢知。因為係佢有晚被我代入你地角式發左個夢（呢個合符聖經，唔駛奇怪），經歷你地點被人地恰，你地被孤立，被恰到絕路，你地嘅憤怒，我全部感受到。所以神預備左天堂，想我地經歴完地球嘅人生之後可以去住，同我地一齊生活。天堂無獨裁濫權，可以自由自在生活，大家都係屋企人。信主好簡單，就係同神講，我願意死後上天堂，我願意接受主耶穌成為我個救主，願意佢嘅寶血洗淨我一切嘅罪。（釘十字架概念：即係自己一生人有意冇意做錯嘢，有主耶穌手足同你埋單頂罪，你接受就可變成冇罪，正式成為天國一等良民）。祈禱都好簡單，即係雙方對話，無分彼此，神喜歡與人心中對話，神唔同自私成年人，佢知我地辛苦，一早預備左地方俾我地永恆居住。
由聽日開始，年青人決定出黎，我就會出黎傳福音，直到同你地終結一刻。年青人決定攬炒方案成功，返歸瞓教，我就返歸同地一様一齊過埋剩餘時間。
我地兩公婆冇乜錢，冇人冇乜，但共同進退。若我地兩者皆亡，小小遺產會冇人承擔，就會捐俾星火聯盟，救得一個得一個。
神愛大家，us, too.

光復香港，時代革命。

we shall never surrender

香港人 寧為飛灰 不作浮塵

If we burn, you burn with us

831, 9 1 見

唔係最後一餐 仲有好多餐

聽日出黎先有仲有明天

長路漫漫有排玩
邊有咁快END GAME
美國國會都未開
佢就係想拋你等你聽日去到盡然後咩都冇跟住就心灰自己摺埋
緊急法? 要驚都唔係我地班蟻民驚先啦

Push

行街都要blackblock？

咪煩啦 end game 你老味
10.1又未到
美國國會又未復會

後日仲要去渣春袋㗎

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

咁負面做乜9珍惜香港呀!

寧為玉碎 不作瓦存

最你老母咩
講啲咁嘅嘢

冇人知道

祝中共仝人仆街死
港共政府 港共警察 世代被沮咒
不得好死

怕死既返屋企，唔好阻住唔怕死既人

NONONO
仲有漫漫長路
聽日見

不被捕不受傷

仲要捱到十月一架手足

真係死得先好話係最後晚餐，如果聽日死唔去的最好絕食到死啦。
祝各位好運。

聽日係 敵進我退 回合

be water be mist

唔係

你真係死先好講係最後晚餐

真香港人姐，聽晚可能唔係了

最後召集，火系魔法師！

End你老母

我同你講 聽晚你一定要返到屋企

今日出咗起碼同下一代有交待

唔會
你一定會番到屋
收番你張遺書佢
你仲有十一國慶未賀佢70大壽
遺乜書

on9

On9! 9拉法會議員

我都同你類似

老解都未怕，已經有同伴為呢件事死傷
呢個仇點都要報